【台北獨遊必去景點推介】

前排因為轉工，所以一個人去咗台北，發覺係台北市跟本就無野好行，於是我就去咗陽明山一日遊，係入面行咗半日，總上埋佢台北嘅最高峰，極度推介去台北一定要去行陽明山，因為台北真係太悶

交通：
台北坐捷運到劍潭站,，在1號出口轉左有紅5到陽明山，約40分鐘，到了陽明山公車總站,，有另外一條陽明山遊園線108，在小油坑站下車

行程：
小油坑－》七星山－》冷水坑－》擎天崗

紅5 巴士 用悠遊卡比錢? 同埋小油坑佢係咪會自動停車比人落?

基本上每一架車都可以悠遊卡比
我係上車時同司機講定 印象中有鐘可以撳

留名，唔覺得有咩係必去

貓空飲茶
八斗子火車站望海
踩單車鳩遊市中心

個時我都一個人去左,但係個日勁大雨大霧,咩都睇唔到.行行下時同一個台灣女人(啊婆)一齊行

最尾佢仲請我飲咖啡

開番架Youbike周圍踩係幾好

你嘅經歷令我諗起個slogan： 台灣最美嘅風景係人

留名

晒鳩氣,旺角都好過台北
好多人造景點真係無料到
反而冬天去浸下溫泉好過